呀爺要將騰訊屌到落幾多先收割？

呀爺好似唔夠錢洗
禁到落$200 > 傻散走鬼 > 唔小心開綠燈批晒所有手遊 > 禁錢

跟本就係班仆街搞出黎，仲一大班人係到分析呢樣果樣

仆街好等錢洗

沙勞清又改名

265 美國隊長盾底

熊市

是咪準備出招

200？

中國股票

咁多人月供, 沽極都有人接貨嫁啦
大陸又係香港咁多證券公司銀行呀, 出D優惠信用卡月供又可以儲績分, 幾咁著數, 中央又可以無本借貨沽空, 腥港人又會不問價月供, 個畫面幾咁溫馨感人
搵倒錢未係香港落下廣告搵幾個文妓寫下文, 教人月供股票供中資股囉, 增長空間大呀嘛! 又可以帶動香港經濟, 又要感謝黨, 多謝中央關照咱們腥港人.

Atm 諗起都fatfat
1 萬億未到手，股市㩒住先

未有得屌閪未揸住波先囉, 係未都比人輪姦緊, 一樣樣排住隊黎
比人輪姦又會高潮, 對港豬黎講係福利黎嫁, 又要感謝黨, 幾撚忙

成日覺得呢隻係終極妖股